[香港正式成為大陸城市］香港有三千個醫療化驗師驗到武肺，仆街話唔夠人手送支那7隻專家嚟拎FNA

1 2017 年有關醫務化驗師的醫療衞生服務人力統計調查(醫務化驗師統計調查)，涵蓋截至調查點算當日(即2017 年3 月 31 日)已根據《輔助醫療業條例》（第 359 章）的規定，於香港醫務化驗師管理委員會註冊的醫務化驗師。
1.2 所涵蓋醫務化驗師的人數為3 426 名。

有關驗口水，因為係biohazards infectious sample, 基本上除咗研究，日常驗係由醫療化驗師做，有牌先驗到
驗武肺還武肺，唔會拎嚟驗埋gonome，都係專業操守要跟，同埋係冇需要咁做

佢哋運作上凌駕晒香港現行行果套，美其名為抗疫

但由港共想推濕鳩健康瑪開始，專搵支那背景化驗所，過咗幾十億水比佢哋冇人提
可以起我底睇下乜公司

依家佢直情唔同你扮，一次過落晒嚟
抗疫喎

香港人，準備好住集中營未？

同大陸人去台灣地震救災一樣
打下卡而已

DQ 晒3000個
大陸資格優先

負皮出嚟啦

真係加速世界

根本就係藉口搵個機會一來將大陸醫生嘗試融入香港二來就係等佢哋適應香港嘅系統

仲有60個來緊

標題打錯DNA

入醫生一定會反抗㗎
鋪咁多路話唔夠檢測唔夠乜

依家就送佢哋嚟
但呢3000個都唔會出聲
可能主要行業都係老細控制住

推

Up

仆街港共賣港第一

支那人冇一個係無辜

根本就拎防疫嚟打壓香港自由加洗血，但大把傻仔話無事，信政府

芝麻人無一個是蘑菇的
DNA送中
芝麻疫苗含絕育藥懵仔藥
直情同新薑一樣

根本唔少大診所自己都驗到

奠毒蛾之心路人皆見

我好有興趣佢地會唔會掂HA d臨床/化驗系統
定係要搭條路互sync

唔會，得果三千蚊人工，公安果份都做埋？

其實果7個人係黎做乜
明明要mlt香港都有好多個
但果7個可以做得d咩

老實講完全信唔過大陸個d MLT

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

上熱門
推

同問
睇返新聞好似話 total 有 20 個人
20 個可以做到啲乜撚

無知一問
大陸有無MLT呢個system

FNA諗起Fine needle aspiration

由今日開始政府公佈嘅中武肺人數都唔再可信 個檢驗中心都比中共控制埋
唔好彩要入嗰個乜柒醫院嘅祝你好運 可以提早感受中国醫護

打破個缺口先 到時就愈黎愈多人 之後又醫生 護士 咩撚都黎曬

根本就政治show
係黎做野就唔會 又拉橫額 影相 握手 搞到開演唱會咁謝票咁

呢個真

政府認真識玩，政府都知MLT無人識，人又唔多，又無牙力，就搞9你先

我知MLT冇人識
但係一個發聲嘅人/機構都冇

MLT係有牌，有規管，根據法例注冊，假假地係醫療專職
雖然咩法都OMDB

依家程序都話之你

人哋叫東突厥 只係比支那夾硬改名做新疆

屌佢老母做乜柒(起隔離設施/驗DNA/醫護人員防疫經驗)都好，香港一定好過支那！洗撚你支那狗黎假扮幫手？

推呀

呢行大把收成期／港豬

仲有大把人以為開間med lab好似開口罩廠咁容易
同埋以為MLT train幾日就開得工